iphone 充不到電

用用下突然熄左機 之后充左成晚都係咁
上年先换左電一次
[url]
[/url]
有無知係咪電問题

去Apple Store搞

唔係呀 出邊換

6s諗緊搞唔搞好

抵啦 支那仔換翻粒支那電比你

躝啦屌你老母

此po已完

死撚開啦大陸仔

去支那換啦